［集思廣益］721會出嘅麻煩入一入黎

721如果射完摧淚彈我地都唔走
有好大機會出水炮車

係哩段時間內
我地要諗好應對方法

如果當日大家明顯唔齊Gear
一出水炮我地真係要散水或者轉場
千萬不能戀戰

我明白大家都好撚勇
想同班狗死過

但單靠精靈球
我地無可能同水炮車打

如果我地哩段時間內都諗唔到應對方法
一係轉場轉去多市民嘅地方
例如旺角尖咀

69到今日 被捕嘅義士超過一百個
雨革魚旦更多唔洗講
真係唔可以再有人犧牲
前線只會越來越少人
贏面就越來越細

大家一齊討論下
一出水炮車我地點搞喇

［前線入]對於Gear有少少建議

推啊

轉場再戰一齊搭車嗰吓好難攪

我明 但散水好多人唔甘心
會留底戀戰

我覺得一齊鳩叫轉場
至少有一大半人會一齊轉

最緊要轉去近近地
尖咀一個站
去到戰意仲會好旺盛

不要說撤退，
試著說轉場

哩個真
轉場返而令班狗要重新部署

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

唔會減戰意，又要等班狗狗要估下我地轉去邊，諗起都happy

多d戰友入黎啊

不要說撤退，試著說轉場#yup#

轉場即去多人地方
我睇你點駛入黎

所以小弟建議尖咀

班狗仔肯定R撚晒頭

建議大家買埋護陰罩
今次要Gear 2.0

水炮車條軚外露？ 咁用工具咪𠝹得穿？

防暴圍住水炮車？ 咁水炮車咪冇左移動力，仲隨時驚射到自己人，雙方動力同時下降。

佢射程五十米內
就算有防暴圍住 機動力下降
我地都死撚梗

有無巴打搵到外國資料
人地點應對

推

推呀！

試著叫轉場 不要說撤退

大家入黎傾下喇

係咪話組隊行街？？
中環？？
呢排天氣時好時壞， 出街要帶齊裝備嗰啲唔好曬親又淋雨呀